受騙的那個比騙徒更混帳

一直以黎都係我一廂情願
我同自己講要認清事實 我地之間冇發生過任何野 你冇欠我d咩
even撞到你我都突登扮見你唔到 就係想快d放低你 唔好俾機會自己再喊多次 再柒多次
點解你仲要同我講想拍拖 點解仲要話唔捨得我
你知唔知咁有幾hurt 你知唔知放低你有幾難
你真係好仆街 但係我係更加犯賤
你走咗 我諗以後真係未必有機會再見
最後一次講byebye喇
衷心既 畢業快樂 wish u all the best

純粹想放下負 講埋呢次就會認真放低你